[PS4] 有無巴知太鼓而家有得預購未？

想買同綑裝，見到黎緊動漫有試玩同埋話今年中秋就出，而家出面有無鋪頭做預購？

香港地訂game咪又係訂錢收你 到時硬食炒價